HKTVmall幾時執笠，奉勸大家罷買

買左野唔係指定時間送貨，揀完時間唔會依時
啲貨係爛嘅、有缺陷嘅、得半支嘅、過期貨、乜都有
退款係退mall dollars
CS等十世，唔敢用電話CS

中過一次伏唔會再用
睇下評價你仲敢買？

教左你CLICK申請退換貨品就得
其實好平常

網上購物喺腥港行唔通

你唔係wiki target customer

買過幾次都無事

之前無聊去睇下有咩買
睇d comment唔係壓爛件貨就係寄漏寄錯
梳化都可以寄錯色
係咪真係咁伏

送到黎爛左盒，有錢退仲有得食，我OK wow

但買到好多細店既野 好過百佳

只有更伏

cs冇電話
如果唔係老母閪都穿撚埋

hi老皮 (wiki)

買過好多野都冇問題wot

Hi,又見到你

爛既買到有乜用

剩係退錢退mall dollars呢一條已經祝佢死全家啦

之前有得揀嫁wo(1年前)

用士多啦

依家有兩個選擇
退信用卡/mall dollar (送多10%補償)

成日買都無事，係間唔中1次半次遲

爛盒咋喎 。碎左又唔係唔食得
仲可以退錢，仲想點

而家局你退mall dollars

紅底不了

突然咁多對家打手

師兄你都幾有做狗奴才既潛質 作為消費者，買左碎撚左既曲奇都可以自我安慰話仲食得。爛左要退就應份既，咩仲想點，講撚到係皇恩浩蕩咁

我係+x打手

屌你老母，原來hktv打手，唔怪得咁撚反智

hktv買安全套會用雞皮紙袋另外包起
屋企工人收貨都唔怕老尷

Check清楚有冇爛既先好用呀

你去百佳惠康買咪一樣有機會買到碎餅
你落返去換，換過盒新俾你
wiki唔洗你拎落去，直接退mall dollar 喎

唔怪得間垃圾中期蝕咁撚多

年中好撚多閪客話爛盒就要退錢
又食又拎
蝕到仆街

big big shop打手全面進場

講兩句事實就叫打手，唔怪得interim 盤數咁高other operating exp, 係咪啲錢用左黎請打手

因為無問題既一般唔會留comment

冇得退信用卡喎，係咪個個CS唔同

買咗兩罐蛋捲嗰罐都係凹嘅
好彩係諗住自己食唔係送俾人

你跟佢講去 申請退換貨品 ，點會冇得退信用卡? 唔識用?

可能講緊一年前
依家全自動回報，有mall dollar /信用卡選項

有人話唔環保喎

買過幾次野 算ok啦又唔會太差嘅
0.01幾抵買 又包得密實
某d酒都幾平
換貨除左慢都冇乜野 好似得星期六/日先退到貨
試過買酒支野個蓋爛左，上佢個網求奇打幾句野就有得換

好處係講幾句就肯退錢

唔係得我一個中招同不憤

十次都無半次出事

又肯refund 又多優惠 算係咁啦

佢係好多甩漏
成日送漏野
而家都廢事同佢講咁多
直接申請退款
佢又肯退咁就算

你咁好彩嘅

佢啲野真係抵啲咩

你唔好彩姐，我有FD買食材日用品都無問題
你都係盒藍罐曲奇姐，驚碎咪落街買，咁少事要人執笠又要連登仔同你罷賣，仲要你你係HKTV MALL買樓

自佢被港共ban 之後，所有嘢都盡可能都由佢地買，睇住由只有垃圾貴價日系衫褲同少量書籍到宜家咪都有得買，會一直支持

買左十幾次，得一次遲
有次過買洗衣液送錯第二款，但佢剩係退翻錢比我，我，冇收翻我枝野，我嗰下有少少唔好意思

包裝方面，我反而係比comment話包得太多層保護唔環保，因為一枝唇膏包左三層泡泡紙

利申：打手死全家

買左十幾次都無問題，準時，齊貨
搞到個個月都買成千蚊

HKTV好多仆街野架, D商家又狗走埋D灰色地帶

第一次原價700幾佢特價500蚊買隻mouse

送貨個日冇貨問都冇問就退返錢

屌你老母同一間舖第日就有貨上返架但賣返原價

第二次買貓糧, 原價165特價145狗衝咗3 pack

又係送貨個日冇貨問都冇問退錢

又係一撚樣過2日原價上返架

第三次買貓砂, 原價45又特價40到一包

我心諗睇下你條班仆街係咪又咁撚樣出假優惠

屌佢今次買完到送貨個日又話冇貨

最撚神奇就係間野仲賣緊件貨但加咗價到50蚊

之後最神奇就係改咗2次期都話冇貨送唔到俾我

但又keep住賣緊出街 D CS其實同機械人冇分野

佢覆完你之後就會話CASE CLOSE

老實講HKTV咁樣俾d商家玩鳩d客又咩都唔理

你唔係仲以為d客會再返轉頭幫襯你呀嘛

你賣幾多廣告請幾多打手都冇撚用啦 搞返好d CS先啦

我唔係曲奇，曲奇係cap返黎

我咁耐買過4，5次野 多數係指定時間內送貨
係有次遲左半個鐘

食物買過米 盒裝野飲 冷藏牛肉豬肉豬手 杯面
野食無凹冇壞冇爛冇出過事
（當然我見平價好差既冇買 有揀過既）

家居用品買過膠箱衣架同清潔用品 爛過一樣野
係homepower衣架
唔知係咪正貨 貴過淘寶幾倍
但質素差幾倍 到我手時 廿個衣架斷左左五六個

整體感覺都ok

樓主打手正仆街

上網搵個負評就post上連登踩

打手正仆街

落百佳囉你
邊有人咁蠢主動消滅一個選擇
除左打手

你未中過伏姐

士多打手無視呢個reply

識fd做依間送貨 啲管理好撚有問題
鐘意幾時送就幾時送
唔送就唔送
完全部分冇人理

好撚好笑
邊有公司送貨100%件貨會無事
人地肯退咪算
我都幾想知邊間送貨可以100%無穿無爛無遲

有無打手話我知?
你比個名我我即刻今晚訂黎試下

中過又點?
你咪由佢繼續生存
你想買個陣就可以買

唔買咪唔買
佢簡接幫你搶平左其他商家既貨
why not?
除左你係打手囉

新年送爛盒畀親戚/朋友？

咁啱呀，我都識fd話你係打手wo

我本人 就手買過幾次野都無你講既問題囉

HKTVMALL只有成功送貨先無咁伏
送唔到返轉頭改日子個D伏到仆街
急凍野基本上一定放到變熱出哂血水先再雪返

唔係想幫hktv mall口
但係香港人不嬲只會留言彈既野 絕少會留言讚既野
香港人不嬲都唔鍾意讚人嫁啦

睇得最多係openrice讚既留言 但大多都係打手黎
有行業專做呢個

開幕以黎買左幾千蚊野
so far 未出過事
利申：打非中

自取啦懶鬼

我自己就買過好多次 已經250可送貨了

佢地每次都會打黎問我 佢地呢段時間上黎有無人 我無人就叫佢放門口
其實肯放門口總好過又第二日黎

你都未試過德國用dhl （其實即佢地郵局）試過兩個月都未到啦

呢個世界好奇怪
d人係網上屌既問題，我通常都無問題
例如an機，apple 機， hktvmall

轉個角度諗係爛咗野有問題先會留comment姐
冇穿冇爛 得鬼閒話你件貨好用咩
利申：冇用過

屌你老母我係員工，我自己買都中撚哂伏

點中伏先

啲貨鳩出，唔齊課夾硬出，一張訂單分幾次送
垃圾CS，乜都幫你唔到
最撚on9 就係越黎越麻撚煩。啲膠層冇撚腦

講真大部份人唔係中伏 或者有問題都唔會買完特登留comment 啦

所以見到大部分評價差同有問題都好正常

冇問題拖d 你唔會見到

所以咪唔好囉呢個風氣

只彈不讚

你話無打手搵鬼信
每個星期都總有一兩個post開嚟屌9佢公司
啲post明明推唔起就開另一個
當人盲架咩

你哋不如一齊開post洗版喇
方便大家一次過block 9晒你哋

員工都係咁講

上星期放假比老母點我1400~1800收貨 準時喎
一堆即食麵薯片汽水正常冇受傷

你同游學修咩關係？

餅碎罐凹盒爛都冇問題 到底邊邊係打手

可以退信用卡架戇鳩仔

收到唔啱咪退貨，有送貨就有風險，從來網購都係咁，樓主無知就將自己最cheap嘅劣根性擺出唒黎，又死蠢唔識解決問題，AQ IQ零呀！

乜買曲奇有得包唔碎，仲可以換，從來未試過買一盒曲奇係全部冇碎

利申:支持BNO平權，反對每日150

好怕醜 用左個名咁耐第一次有人問

痴線去aeon親手揀買夠500送貨咪仲好，包到密密實實

食屎啦

一時時

買10次10次都冇事

用過一次之後伏到仆街，用淘寶仲有保障過佢，個cs完全唔理人嘅

買好多次都無事
買日常用品多
買其他野會再睇睇個商店係咩一回事先買

選擇性失明？

自取啲貨，成日分幾次到。
搞到第二次成日遲拎件又兇我會送返貨。。
而家仲要$100先有得自取。。
以前星期二就買下零食/少少飲品
而家要買得多就唔想自取啦
已經唔再吸引。。

假員工，我係wiki
有咩想問，要問就問我

落樓下百佳啦
啲間仆街年初一都開架

消費者不是大曬，你可以鬧可以選擇唔買架嘛 人地覺得ok不代表人地是

做左幾年vip
初初d送貨哥哥仲係hktv親生仔個時係幾好
又快又準時 有禮貌 又無花無爛

唔知幾時轉左外判嘅送貨員之後
成日送貨唔準時
揀左夜晚6-9送貨 1點就打黎問有無人
我1點有人就唔洗揀6-9啦

又有次又係揀6-9
1點突然撳門鐘話送貨
電話完全都唔通知聲
好彩家母撞正返到去
如果唔係又好似上面咁講放門口當簽收左

喺到買咗好多次野，柔順濟洗衣粉消毒藥水，食嘅買過即食麵 急凍食品 零食 都冇碎
最近買過曲奇 原本都以為啲曲奇會碎硬，個盒會凹晒，點知送到嚟勁完整 咩都冇碎冇凹
送貨問題又不大，係有次遲咗少少。
但係有次買咗嘅野冇貨又唔通知我，啲貨送到屋企先發覺少咗樣野咁

覺得放門口好 真係人人諗法唔同

老實講都屌咗咁多年, 而家好似越做越大wor, 你係都擔心你個完美 bigbig shop 先啦, 一陣搞得仲衰過人俾人告就好笑

連登屌既真係同出面相反
人地越做越大, 而家仲乜鳩都有

用過幾次之後永不錄用
揀左送貨時間又無神神上門
畀得我揀就唔好唔唔跟時間上門啦

d野唔係一定平過人，勝在唔使自己走去搵走去搬
買大件嘢重嘢一定搵佢

我比較好彩買咁多次都ok
唯一一次出事係送貨送多左一打維他奶

咪係。運送過程有意外少不免。
根本大部分人收到爛貨，賠錢就OK 。
連登仔定義就要100%靚仔，又要準時，又要最平，仲要包埋唔好用退貨。仲麻撚煩過啲港女 做連登仔生意實蝕到仆街。

伏伏伏伏伏

買過幾次完全無問題，送貨準時，啲貨完好無缺

有冇試過買電子嘢

買過2盒月餅，1盒碎左1個餅，另一盒個盒凹左

太伏，買返誠哥野好過，又唔係平，最重要係漏單，日撚日坐係到等佢送仲耐過我落街排隊買。
非打手，其實宜家超市有自取收銀，快好多

買過幾次尿片奶粉同烏冬沒事

之前買啲維他奶同罐頭，自取
一開始都會比個膠袋我裝住拎返屋企...去到半年前竟然話要收返個膠袋
如果你話環保都算，但上面痴左勁多收貨既膠紙，根本用唔返。再問下店員，佢哋都係拎嚟dum

結果要捧住堆維他奶同罐頭返屋企

你唔係target

係得高登or連登由頭到尾撐香港電視啫
TVb同百佳惠康咪幾好
係要撐其他人另起爐灶

人地做生意都有成本，你代入返自己做生意，個客話有爛，你做唔做到送件貨你仲退款，好難囉

上次個送貨遲左, 放樓下管理處當送左貨

肯定係啲agency收咗錢 定期上嚟屌hktv跟本講嚟講去都係咁

可能係，士多同百佳送貨都有呢d情況啦

香港人會去日本樂天日本amazon買野再集運返嚟

每2個月左右用一次, 暫時未見有呢D 問題
係有時會送遲左1-2個鐘

CCTVB仆街死啦

買過十次以上 一次問題都冇 不過我相信佢個cs 真係柒既

屌你老味有時送貨分幾轉
有轉特登走上黎送左枝野飲就走左

送到你屋企果下唔係自動
啲哥仔成日掉啲貨

講緊兩年前?

1個星期前

我記得佢會打畀你，你可以話唔好送門口㗎

HKTV 都算係噉，不過有時把關唔夠好。好似啲嘢就快過期，就算肯退，都需要時間，呢樣嘢要改改

HKTV 真係把關不力

HKTV 收咗皮，大家都唔好過，因為無競爭，啲超市冇誘因推優惠

hktv自己送貨果d冇乜問題，d送貨仔態度幾好添
係有一次試過漏左一件，我冇發現
第二日自動送返上黎

反而商戶派送果d就中過伏，過曬送貨時間都冇黎，問CS冇reply，過左n日忽然送件貨黎放喺管理處，但又講唔出公司名

如果因為一件貨拖住成張單我諗你會重嬲

如果你24/7屋企有人咪覺得冇所謂囉，
如果唔係我真係寧願齊哂一鳩出哂好過分幾轉。
而事實係好多客都屌過點解一張單分幾次

我屋企成日係反而早到

自問都冇咩事出過

點解呢排多咗咁多post踩HKTVmall...
買咗咁多年HKTVmall，係有中過伏，送漏過嘢.. 但回報都有處理到，回返mall dollar.. 其實買大街市、大xx果d自家品牌+自家運輸都無乜問題出現..

之前都有光顧其他網購，都中過大伏..

百佳：迎新送戲飛，又無寫明，點知送咗一張指定時間嘅爛片戲飛..
送貨仔好撚串，送漏嘢，話唔關佢事..

士多：紅底，等佢送貨分分鐘要等成日..

HKTVmall: 自家送貨算很好，準時有交帶；但外判果班&商家送貨就勁大伏，成9日串77、又錯曬時間..

幫襯咗幾年，無出問題
平至公仔麵貴至Dyson吸塵機都買過
每次送到黎都包都實一實
買有玻璃嘅嘢仲好有心包完又落盒

議事論事、非打手

樓主去超級市場拎張花紙自己包咪搞店
反正新年完左都係咁食
又食又拎

兩年前先會分幾次

目前:
8hr+2days集運會一張單
外海直送一張(因為需時好耐)
商戶派送一張單

買次前寫到明，咁都要屌就咪買啦

唔係樓主買。純粹打手cap圖搵野黎講

每日樓下都有幾車黎送野，真係越來越多人幫襯

係佢個送貨系統唔好，好多貨都商戶派送，好難做得統一質素、時間

你咪on9 喇懶醒，追下post先喇，我hktvmall 做架柒頭，我而家話你知個客一星期前買既野今日送都唔撚齊啊。冇海外集運啊傻閪

買過好多次 好方便wor 又可以去店自取
利申：自此超少去百x 惠康 除非急買

原來你all in 左wiki，難怪幫佢講說話啦
我係cap左評價，唔代表我冇買，只係同個CS嘅對話我cap唔到姐

其實你checkout個陣
你係可以選擇所有貨都跟最後個件一齊送 (this is not default)
每件貨都有日子簡
(我無記錯的話, 對上一次用已經係幾個月前既事)

我買親咩都冇事

係試過買電視機 商戶派
又慢又唔準時

平時嗰啲有優惠 揀門市 最多一日有得拎
呢排仲送38蚊

呢個都係big big shop 打手post

前排入左千五蚊貨 分成4日送黎都送唔齊
最後有十幾件貨無到無同我講就取消左

冇貨唔講，乜撚都鐘意退落個on9 mall dollar
我比錢買野你冇貨退mall dollar乜撚野掛?

咁無禮貌既你

買咗成年都冇事好好彩

訂3次公仔麵成箱落完單話冇
次次送少一係分二次 不過會退返錢同送貨好有禮貌
Keep住用

你冇答問題

之前外判個批送貨惡過狗，CS都吹佢地唔漲。而家換左自家送貨禮貌係好左，但都成日唔準時送貨，正常番寫字樓工，番到屋企都7點幾，佢話7點後唔送

係咩 咁我都好知我係邊間打手

外判嗰班而家都有，而且不嬲大撚哥，又有上面照，真正惡過狗。
反而自己公司嗰班有乜投訴就扣你$，梗係好禮貌喇。呢間公司外判係惡撚過正裝的

點樣得半支

不如你答左你邊個fd講hktvmall d貨係
”鐘意幾時送就幾時送
唔送就唔送” 先

人品問題

暫時都未出過事喎買咗好多次嘢做埋VIP都
最嚴重都只係試過包營多撈麵碎咗少少

上連登，勿認真.. 打手多到爆..
我做咗2-3年VIP都無乜大事發生

我發覺好多盲閪自己on9 就賴人點點點

你唔撚係上網cap comment放依度就當證據丫？

好多迫迫娼奴打手

其實被ＣＵＴ單點樣會退落ＭＡＬＬ ＤＯＬＬＡＲ？
我呢３年退左好多次，次次都係信用卡回水

講起送貨時間唔啱
明明揀咗下晝, 佢上晝10點幾打黎問有冇人收

士多有時貴過街出面好多直頭

之前經常有
次次都揀星期日１４－１８
佢１０點幾就打來
而家呢半年好似無再咁樣了

打手們再次全面被收皮
肉唔肉酸呀?

買過幾次都冇咩問題窩，啲野同雜貨鋪差唔多價，送貨又準時，真心唔差窩

有證有據，夾夾埋埋買左萬幾蚊都冇咩問題出現

成日買包野飲同肉都無事
早排我連雪櫃都係佢度買

等等先
我冇必要拗贏你亦冇必要呃你
你唔信咪繼續買 你唔買又唔會益左我
明明食緊屎都以為執到寶咁

你可以唔信架，仲有，我係答緊人地問題

Hktvmall 取消我張單，退嘅係mall dollars
其他留言都有講到有爛有唔齊有其他缺點
話冇事嘅可能係佢地好彩
咁有事個啲唔通淨係話唔好彩咩

冇事個班當然唔會無啦啦出post話用完hktvmall 好開心呀一啲事都冇啦，咁梗係有事又投訴無門又想發洩下先出post，都見到有唔少人出過事

全部都係事實，你唔信，或者你係wiki打手
咁咪繼續支持佢囉
唔洗同人地撐到行喎
不同人有不同意見係好正常嘅事

送貨成日都有 間間都係咁 有時架車咁啱係附近送另一單 咪想一次過送唔駛走兩轉

你望清楚你偷反黎既capture寫咩先啦
*[size=4]相關購買款項將於兩星期內，退還至你的信用卡帳戶內。如有使用mall dollar 於本訂單，將自動退還至你的malldollar 帳戶。 [/size=5]
如此為與門市合併即場付款之訂單，相關購買款項已經以mall dollar 形式退還至hktvmall帳戶內*

唔好對人咁無信任啦，
佢係咁寫唔代表佢咁做，只係佢set好左嘅信息
個CS唔肯退返落信用卡，佢話只可以退mall dollars

聽極都係送貨出問題，如果去hktv店自取有無過事？

咁請問一下 cs話唔得既理由係？

佢淨係話佢做唔到退款落信用卡，只可以退mall dollars，有效期幾長，咁。

其實你咁執著做咩，對你有咩好處

你又要踩
又要偷圖
又話唔好對人無信任
Ok啦唔當你打手問你原因啦
就話人執著

人地台灣咁大，個pchome 都係24小時實送到，都唔知香港做乜撚嘢

呢種情況應該係hktvmall送貨之前打電話畀買家諗住通知佢就快到佢屋企 問有無人。但買家無聽電話所以直接放屋企門口

如果係冷藏野，會點處理？

你偷圖連張圖講咩都唔睇?
人地寫到明兩個星期退返入人地張信用卡
如果有用mall dollar就會退返mall dollar
即係總之你用比乜, 就退返乜比你
仲想點?

士多打手出晒面啦你
肉酸, 新年留留想比人開年咩你

呢期真係好多士多打手唱衰
小問題唱到要間公司執
講真一間香港本地公司，投資幾十億起廠，搞自動化，上門入屋，o2o
從來無人敢做咁大投資。
連登仔係咪應該寬容啲對待? 唔好咁易受打手影響。hktvmall執左對大眾都無好處

之前有人投訴過因爲照放門口所以融雪

搭單問有冇人有vip
有唔少電話號碼可註冊做新ac
（新ac數量可大家拆賬）
今日last day

其實都好撚癲 網購呢樣野係外國玩左十幾廿年都有
香港今時今日仲停留係貨不對版階段
之前有d野想買 諗住睇下hktvmall，見價錢ok但求其睇幾個評論都係d錯色/過期/錯款既 留言
人地amazon 就9成都係講返件貨點，好唔好用之類
點解可以差成咁

利申 用hktvmall買過電子卷only

TG: wywy333

屌 完全同感
大佬呀 2019啦 點解仲可以咁

新ac有咩著數？？

公司垃圾，唔好拎香港公司做光環。

屌 原來已經完
個fd岩岩先同我講可以咁玩

早排公仔點心好平 成日買

由day 1 至今都罷買

有冇諗過有bias
Amazon 好評會高d rank 你懂的
但Hktv mall冇事唔會上黎讚 有事屌到仆街
你明唔明我想講咩

hktvmall買oneday con好平

咁你意思係香港人唔興俾好評？

我唔評論
我都係從誘因角度睇

差唔多一個月買一次 次次都準時喎
係試過有次無貨佢無另外通知
但同cs講係可以退返落信用卡 仲要3日到就收到
話送貨時間唔好個d 佢星期日都送貨 閒日又送
點都有日就到掛 再唔係又有得自取

假貨個d我就唔敢買個d平專櫃勁多既化妝品喇
所以無中伏
但買野食生活野個d真係幾好用
唔洗自己秤返屋企

打手死全家

但我成日用amazon，又真係未試過錯款錯色呢d低級錯誤喎

IHerb 試過俾錯貨一次

絕大部分都係商家狗問題

發夢見到wiki自己買都出事嬲撚到癲咗
查實交唔到貨會逐單罰班商家佬錢
但單咁撚多商家佬Wfc
另外CS日日比人屌啲唔係佢哋控制到嘅問題
啲貨爛、過期、唔對辦（只係based on商家佬比嘅資料同貨，有冇爛或問題TV係唔會Check得到）

其實唔知係門檻低定點？
正路應該TV抽check班商家佬d貨
唔對辦就罰尻間Shop停售一日都咪話唔嚇到佢瀨屎

我都成日用HKTVmall 未試過比錯 做左vip好耐 其實咁講冇意思 sample size 細冇數據討論
同埋amazon 比錯左d人會唔會比你見到呢個我就真係唔知
但amazon 做左10幾年 HKTVmall 頂多5年貨仔 自動化設施都係呢2年既事 比d時間吧

無中伏嘅人會唔會特登寫comment
買咗成年都無事 除左有時慢一日

我之前唔喺香港半年個vip完咗
之後開黎save低幾樣野諗住過幾日買
佢個system應該知我就買野send email話俾多1年vip我

btw 佢送貨至少會打個電話黎confirm先，用過 士多 電話都冇個送到黎先知

係。成日買唔會寫
間中見到啲少comment 先講兩隻字
如果俾comment 有mall dollar ，啲評論*先平衡返

一路都係hktvmall vip但依家越黎越少選擇價錢又越黎越貴已經有幾個月無再用hkmall